[Realtime報告]欺凌學校查詢熱綫24597156周任玲校長/劉小麗班主任

830
書記: 校長開緊會
未知上課時間表,未知劉幾時落堂, 劉上緊班主任堂

留名跟進

我會closely follow up
作為一位公眾人士我好關心教統局轄下小學校政運作

未知上課時間表。時間表日日見

0853
:劉小麗幾點落堂?
書: 跟進緊件事
:我問你幾點落堂
書: 答唔到你
:我知道校務處有個大表show到所有老師時間表
書: 我唔方便....
:你快啲去睇，唔好咁多廢話啦！
----Minuette音樂----
書: 係，佢地見緊傳媒，有咩details你可以佢地。收綫

又係關兄
一陣大家記得捐錢

LM

節錄, 大多廢話

9:20
: 校務處?
書: 係
: 校長去咗邊?
書: 見緊傳媒
: 又話開緊會?啫係去咗邊?
書:....
---minuette---
我係吳主任有咩幫到你?
:我想了解件事
吳 : 學校見緊傳媒
:學校對劉小麗同欺凌學生有咩跟進
吳 :留意傳媒啦
: 我咪問緊你囉，你唔識講嘢?
吳 :你可以書面查詢, 驚講錯
: 堂堂主任唔識講嘢你做乜主任?
吳: 費事講漏, 你留低電話。同傳媒交代咗
:作為公眾人士有權了解收政府funding嘅資助學校。尤其欺靈咁大件事
吳: 未查完。唔可以話欺靈。講嘢公道啲
:發生咁大件事咁多條友都唔知係欺靈?
吳: 我哋係一個個唔係一條條
:你哋延誤處理事件簡直係人渣添
吳: 我有嘢做你留電話
:關愛座 69696969。第6次留電話喇

9:24, 9:26, 9:28
:吳主任喺邊
a: 開緊會
又開會?啱啱校長見記者佢同邊個開會?
a: 你邊個?
: 關愛座, 公眾人士
a: 留電話
:留咗789次喇。你快啲搵周校長吳主任劉老師聽電話
a: 唔知佢地幾時做完嘢
:唔知??咁我唯有隔一排再打嚟followup la

你都係捐返入你老母個閪窿道算啦on9五毛

今次撐關sir

留名

加油

lm

條友即刻扮可憐chok聲
話我話佢人渣佢心靈受創。仆你個街咁軒仔呢？

大家一齊做啦
做完交流下互通消息
大家都關心軒仔

小學係最多教畜嘅地方

因為小朋友唔識出聲
中學生會聯手反你

得喇五毛Redbaron下次喺你面前打ok?

多謝關巴 , 請繼續

G持

一齊啦
佢地開始急躁
喺staffroom生存嘅老師一般唔識應變突發情況。

關sir今次精神

雖然你平時好撚煩膠
但係今鋪支持你阿

小麗老師走左去中學教咩

支持

同名姐
教大專咁爽皮，佢打死都唔會resign

點會冇，但正正係我樂趣嚟

做實事

垃圾學校

大家記住唔好玩電話呀

劉小麗

初初心諗關小麗老母咩事

關sir又黎攞光環
睇黎補選近了

Update未

小學啲垃圾職員教畜
支持樓主

留名待笑

g持

做得好

下晝唔太得閒
求巴打接力

要去數錢了

見傳媒見咗成個上晝喇喎，有咩update

正廢柴

巴打今鑊我撐你

告撚死班教畜同班蝗子就岩

推呀，要保護香港學生

得喇五毛redbaron

你應佢佢又有錢收啦

完你老母

認真 住呢間野附近 有無面對面行動可愛幫手

畀錢佢我都要屌鳩呢啲仆街

例如有無整合圖 或者唱間學校既字句傳單 想係佢學校門口派 或有有無人更具殺傷力既建議

灰心d講
其實全港肯定好多呢d同類事

警犬幾時會落口供呀

叫得劉小麗都係仆街

一陣下午6點試下扮家長去問

小麗老母

推

推呀

5毛係咁俾力水

聽朝繼續

五毛狗連呢D都理? 係咪因為有篇報導話支那仔係根源?

見傳媒見左成朝交代左啲乜q

因為家長報咗驚，校方唔方便講咁多

五毛好撚忙所以有支蝗既野都要插手回post救亡

pish 到條教畜辭職，支持樓主日日跟進

小學老師/小學補習老師，10個有9都係教畜，當細路撚狗咁撚

個教畜幾時辭職

數學MisS 伍泳汶 More

小麗老師

有埋錄音更好

懷疑吳錦玲主任
一諗到係呢個臭閪chok聲就想嘔

校務處開左工喇，樓主

認真 我算係學生家長（家姐）打過去會唔會有力d
但我唔係香港...

返屋企啦你

係外國做緊野 已經買左機票返去
琴日打比老母問佢先同我講我細佬上年都有日日比人打
諗住返到去教佢比人打要還拖

咁不如叫你老母打

屌 比料傳煤攪大佢啦

直接啲喇

您諗 ? 咁幾時到我諗
單刀直入啦

會

打咗三個電話。。mainly我鬧人。畀啲時間我打script.....

兩日4個書記take turns加一個主任招呼我

on9五毛
唔打又話笠水。打咗又話作故仔

支持你衝入校長室對質呀五毛

叫劉小麗都係賤女人

垃圾學校 垃圾教育者

你係隻蝗蟲老母?唔係就收聲啦

支持樓主

屯門中華基督教會何福堂小學爆出小一學生遭同學用鉛筆擦膠插耳的欺凌事件，受害學生軒仔已接受手術移除擦膠，其母余太今早在電台節目中表示，兒子耳傷下午需要再到醫院覆診，但心靈傷害則不知道何時才能痊癒，又稱一定會為兒子轉校。亦有同校家長致電節目，稱其女兒引述校內老師在事發後亦質疑事件真偽，曾向同學稱「擦膠喺耳仔入面唔痛㗎咩？你俾人蝦唔出聲㗎咩？」

余太稱，軒仔9月開學前曾對小學生活充滿期待，曾向她稱很喜歡學校，但未幾她發現軒仔的頸和校服都有粉筆痕跡，軒仔稱是被女同學向他掟粉筆，雖然她向校方投訴後，軒仔獲安排調位，但被欺凌的情況卻每況越下，愈來愈多人加入欺凌，軒仔甚至被風紀打面、高年級學生以粗口辱罵。
她曾向軒仔的班主任反映，但對方否認有欺凌問題。直至上周三她帶軒仔見家庭醫生，對方指軒仔有被欺凌徵兆，轉介他到醫院見臨床心理學家，並在醫院排期期間透露被同學用擦膠塞入耳內。余太指，軒仔曾向訓導主任表示被人用擦膠塞耳，對方表示會處理後就「走咗去」，到周一學校召開家教會前，該校校長周任玲才首次致電給她，辯稱之前一直有聯絡她但電話未有人接聽。
聽眾陳先生的女兒與軒仔同校，亦認識軒仔，他稱事發後女兒引述老師質疑軒仔「擦膠喺耳仔入面唔痛㗎咩？你俾人蝦唔出聲㗎咩？」但女兒向他指校內的確有欺凌事件發生，大部份被欺凌的都是較乖、較文靜的學生。
出席同一節目的立法會教育界議員葉建源承認校園欺凌很難處理，尤其涉及年幼學童，因一般欺凌發生時老師都未必在場，學童亦未必想或不能清楚講述事發經過，老師需要花時間向學生了解來龍去脈，但今次事態嚴重，值得關注，學校亦需要時間調查事件。

搵緊人屌你睇唔撚到? 邊個屌書記?

得啦得啦，至威你啦

支持持樓主瘋狂打電話搞到教畜精神疲勞

抱歉。太忙。而家先有時間整理

1030 1045 1100三個電話接住。節錄

: 早晨呀請問家教會開成點。有咩講?
A: 你邊個
: 我係關生呀，唔認得呀？尋日打咗10次8次畀你喇喎，我都認得你呀A小姐
A: 係，想點
:冇想問家教會傾咗乜？查到邊個欺靈未
A: 呢啲唔講得
: 我知你2打6唔講得, 所以麻煩你叫吳錦玲主任出嚟聽我電話吖
A: 開緊會
:嗱，尋日你地學校叫我留意傳媒，我睇哂東方蘋果明報。校長都淨係話交咗畀警方。學校會跟進。所以我而家就係打嚟問下你哋查成點?
A: 唔方便透露。請留電話
: 我當然會留。等我講埋先。軒仔搞咁學校有冇支援醫藥費同提供輔導?
A: ...
: 點解上星期初發生嘅事今日重未有交代?
A: ...先生你問完未?
: 抄低我電話啦你, 69696969呀，作為一個關心軒仔嘅公眾人士。你又gaurantee唔到主任幾時開完會。尋日又唔覆我。我好快會打嚟

五毛上水

早晨。又係我。認唔認得呀？
B: 係，關生吖嘛，咩事呢？
: 因為隔咁耐冇人打嚟。我作為關心軒仔嘅公眾人士想跟進下啫
B: 三分鐘前打過嚟咋喎！！！
:冇計。你又講唔埋啲人幾點會覆。噉吳錦玲周任玲劉小麗幾點忙完?
B: 唔需要答你。留電話啦
: 點解唔需要?搞到咁大件事有學生欺凌。你哋作為資助學校有責任向公眾交代。入埋醫院呀，公眾有知情權
B: 所以叫你睇傳媒囉
:噉有冇關心過軒仔家長?
B: 答你唔到
:我而家就係想話你知。引述蘋果報導。你哋開家教會。但冇通知過軒仔爸媽參與。電話都冇一個。咁究竟開會嚟做乜？夾口供?
B: 答你唔到。唔留電話就收線喇
:我當然會留。咪咁串。我一定會再打嚟，我太著緊軒仔喇。你班友喺道圍威喂諗住私了就算呀？知唔知個小朋友受咗咁多苦你哋重要唔理對個小朋輩係二次傷害呀？未出事唔關心。出咗事冇阻止。事後冇支援。
B: 電話係？
: 69696969, 陣間見囉喎！！

打鐵趁熱

屌你老母

Epiphany=五毛redbaron解bam

睇樓主打去，條友機械式回答就知班教畜毫無跟進調查的態度，諗住拖多幾日等d 人唔記得就當無事發生

: 早晨
C: 係，關生你想點?
: 咦？有備而黎喎，認得我呀？我都認得你, 尋日9點20分打畀你有啲串串地嗰條友嘛。校長主任嗰兩條友重開緊會呀？
C: 請你尊重啲，人唔係一條。有咩會會開一分鐘就完呀？？？？
:噢！唔好意思。校長主任尋日應承話過會打畀我但冇打嘅?所以我先咁著緊你哋書記點做嘢架???
C: 我哋會幫你留電話。但覆唔覆係佢哋嘅事!!!
:我知。所以我咪打嚟followup囉。軒仔單嘢你哋查成點?
C: 我唔知邊個軒仔
:唔知?發生咁大件事喎？！就算你係2打6你都應該知掛?成堆主任開會你會唔知?你今日先入職呀？軒仔俾人欺靈。跟住入院，而家啲老師不聞不問, 出咗事又冇畀學生家長支援, 係失職呀。究竟查成點呀？
C: 你可以睇傳媒，我哋無可奉告
: 咦？原來你識應我架?咁你又話唔知邊個軒仔?
C: 好喇喎，知唔知學校係噉接你電話好大壓力架?學校已經處理緊
:你講咩話???大壓力???大得過軒仔???俾人恰到要入醫院做手術喎？然後成班老師當睇唔到!!開埋啲會都冇同家長溝通。會唔會係軒仔同家長大壓力啲呀？你冇嘢下嘩???你有資格講壓力???。。。。。。。blablabla

打電話嘅作用係關心軒仔。五毛唔好搞事

劉小麗係真係嗰個？

關愛座巴打下次放埋電話錄音上黎bin鳩上面話你9up個條五毛啦

同名

唔識打住電話錄。喺街

成個怨婦咁

epiphany因為冒我名搞到俾admin bam咗14日。要食二手飯

我記得上面個電話我平時用黎叫外賣架喎

可以裝app 如果本身系統冇電話錄音功能

bookmarked

其實係咁針對間學校做乜？
好似講左咁耐都唔知件事係邊個做？

發生咁大件事。學校處得咁差, 你覺得學校冇失職?

今日係咁多 已經用盡僅餘一個鐘嘅空檔去關心軒仔

epiphany就係因為冒我名所以俾admin bam咗14日要食二手飯嘅白痴五毛

垃圾學校 我支持樓主

thx

除咗打電話之外 仲有乜可以幫到手

得啦得啦，收皮啦弱智仔

不如你叫學校交個人名出黎啦, 好似大家都係focus 係學校而唔係focus係個兇手到咁。

當冇事發生, 呢D人第日就會變左做張潤衡

貼下嘢都得
不過裝下身先

或者去教師專業操守乜乜會投訴(但都幾難查到啲乜)

d對話係真？不如直接錄音

叫?學校肯咁合作就唔會搞到如斯田地啦

係真

而家咁做就係畀壓力學校加快個調查進度

五毛epiphany係咪俾人bam食二手飯食到傻咗

我淨係知啲staff俾我激到好嬲

五毛用心良苦，成日幫你曲線推post

支持樓豬 屌柒佢地

咁大迴響，學校都唔撚做野，係得嘅

問極校務處個劉小麗都話唔知幾時落堂
咁唔好怪我打密咗少少

嬲鳩咗我搞到佢俾人bam

剩係識用電話攻勢，又唔見你走去人地學校度示威！

教務處書記

靜係電話都搞到你班pk唔識應對啦

老實講！最有效方法係聯合家長：罷課。未查過水落石出，集體唔上課！

冇錄音你講咩都得架啦

支持你衝入校長室呀
各有各做

迫學校快啲查囉你老母五毛epiphany

係呀，你可以唔信架

唔係關愛巴 佢地邊敢開記招

多人咁做咪有用囉
我一個人做梗係冇用架
我開post就係想多啲人咁做
唔係我使撚開post呀屌你老母

你都淨係識得上連登姐

睇怕我錄埋音都冇用
錄完你班友都會話打電話去係冇撚用

有冇附近住嘅巴打去舉下牌 ?

貼下嘢都ok

剩係識用鍵盤攻勢，又唔見你走去人地屋企度示威！

好多五毛廢J淨係識話人點唔掂，自己又咪一樣鍵盤戰士

何小專家，小麗刺客

校方又話今日有交代, 去晒邊呀 ?

校長話無發生過呀

努力

原來係軒仔講大話 .....

熱心

大家得閒既去學校附近行下，睇下會唔會發現到d貼係周圍既單張啦

吊，叫得劉小麗都係仆街

校長真係好野，入埋院都可以話無發生

原來d傷係特技化妝.....

老尖海防道啦

呢個post咁多人反樓主
應該有啲野

垃圾醫院夾埋軒仔做假

今日新聞話學校屈軒仔父母老作個仔俾人虐待

Good post good lau pig

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

最過份係而家D 閪家長加入埋一齊集體bully

真係好撚賤

支持樓豬

點睇隔離登有人貼左真相出黎

連蝦人果兩條友個名都出埋

link ?

五毛講兩句

北京日前驚傳幼兒園虐童事件，幼童被教師強灌不明藥物或打針，甚至涉及駭人聽聞的集體性侵兒童事件，震驚全國。警方介入調查，並要求一切報道必須跟隨北京權威部門口徑。涉事幼兒園母公司是在美國上市的幼兒教育集團「紅黃藍教育」（RYB Education），其大股東孟亮，不但擁香港身份證、報住西貢清水灣獨立屋，而且更在香港擔任10公司的董事。外界亦傳出孟亮與中央政法委前書記孟建柱有親戚關係，甚至傳是他的兒子。去年11月，孟建柱與時任海南省委書記羅保銘曾到紅黃藍海南國際幼兒園視察。

有無人關注組？想幫手，但唔知搵邊個幫手好

1.

2.

3.

推到支那賤種仆街死

星期五朝早三個電話節錄

喂唔該1E班黃書浩葉美澄吖
翟: 係咩事呢
你係邊個。冇聽過你把聲嘅？
翟: 我係職員
咩職員先得架?校工定校長？
翟: 校務處姓翟。你係邊個?我哋唔可以隨便畀學生聯絡陌生人架喎。有咩你睇返個調查報告啦
我打嚟就係想審問下佢兩個欺凌軒仔嘅人。因為個調查報告太垃圾
翟: 咩話?垃圾?咩話?垃圾?咩話?垃圾?...
個報告根本問唔到嘢
翟: 咩話?垃圾?咩話?垃圾?...
完全冇解釋到軒仔點解要有血擦膠。點解俾人欺凌。軒仔與同學關係。
翟: 你話份嘢垃圾?...
(心諗做乜鳩)
份嘢垃圾就梗。做完等於冇做。諗住噉就可以應付到傳媒噉呀？諗住我哋過兩日會唔記得呀？
翟: 但我哋都唔可以畀你接觸同學架喎。
噉點先得
翟: 要家長或家長授權先可以...
使你講。噉你重唔快啲畀電話周任玲校長?
翟: 你留個電話
我會留。不過我說明來意先。上個星期你哋話校長開緊會得閒會覆返我。到而家都未開完會呀？個調查查咗成個星期就係交篇垃圾。
翟: 電話係?
你班友真係唔識咩叫審問。審問梗係要逐個小朋友的出嚟問。你向全班問梗係會講大話啦，唔通話自己有做咩
翟: 電話係?
你班on9喺到鳩做當交功課咩？都冇拎個心出嚟。噉樣邊道問到嘢架。全部都寫沒有任何異樣。噉我做都得啦
翟: 係，有冇錄音?10點20分...on9....鳩做
翟生你同緊我講嘢?
翟: 唔係唔係請繼續
你唔係咁on9以為噉就捉到我痛腳吖嘛？
翟: 10點21分...on9
抵你一世做校務處呢啲廢工！我打得電話嚟就一定會好認真噉跟進軒仔單嘢。一日打得嗰三個電話。邊有咁易俾你告到我玩電話呀。我講嘢又冇恐嚇成分。重有你同第二個講嘢就冚住個電話啦on9

on9 鳩做

今日兩個電話1030 1045節錄
早晨呀1E班黃書浩葉美澄喺邊道
周: 係我姓周，你係邊個?
我打咗成個星期你都唔認得我?又係我關生呀。我最記得你呀。第一個電話就係你聽架喇
周: 唔知呀，好多人打嚟喎
唔緊要。我可以重新介紹自己嘅。我係想搵嗰兩位同學問下話噉
周: 但唔可隨便畀你聯絡我哋同學架喎
: 因為你哋份報告垃圾。我想知你哋點樣去查。查到軒仔受咁大傷害都可以話沒有任何異樣
周: 呢個我答唔到你。
使你答。我淨係想知校長幾時覆
周: 呢個答你唔到。不如留電話或send email
email叫我睇調查報告喎！？調查報告又寫垃圾。我咪嚟搵你哋囉
周: 噉我都無可奉告
==============
喂係我呀。想搵校長
周: 今日係教師發展日。啲人出哂去聽talk
噉我聽日再搵啦，唔會連續兩日都staff development day掛?

打電話幫佢地請病假

錄嚟打飛機?

如果唔係立即達到目的就冇用
咁遊行集會都冇用啦on9

如果計成本效益的確係
我不計時間義務做嘢
你就每個post收五毫子

係喇係喇五毛，所有嘢都係鳩做

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

Push

陰公呢單咁快無左影

佢哋話要報警告我玩電話喎

1200 三個電話節錄

早晨, 我想搵啊翟生(之前串柒柒個書記)
吳(我認得把聲): 做乜
冇, 我想請問個調查報告完咗係咪就當冇事㗎喇?
吳: 你係邊個
我係關生。想問下黃書浩同葉美澄喺唔喺道。我想問下佢哋有冇欺凌軒仔
吳: 你有咩就留電話。再係噉玩電話我哋就報警
呢層翟生都有提過。你告咪告囉，話我知做乜？覺得我會驚? 我打親嚟都有原因嘅。首先我係關心軒仔。件事搞到咁大唔再屬於學校內政, 作為公眾人士我絕對有知情權。而你校方無能查唔到嘢想敷衍了事, 都係我查問原因之一。其次, 多次留電話都冇人覆, 噉我再打嚟都係好合理。我打嚟都係以事論事, 完全冇恐嚇成分, 你咪去報警囉
==========
周: 其實我哋要做嘢唔得閒招呼你
喂！發生咁大件梗係要聽多啲電話㗎啦。唔使做咩！？
周: 其實教統局有人查緊。
屌!你一早講咪得囉，我遲啲會再打嚟跟進個progress

嗱五毛
打電話跟進你又話so what
唔打你又問係咪唔理
唔怪得我要幫襯你老母下火㗎喎

我睇你連街都唔夠膽出先做五毛啫